覺唔覺得😂依個表情符號好屈機

咩句子都啱用😂

😂

我係認真架😂

😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂

屌你老母😂

我冇嬲喎😂

我唔係你😂

on9😂

做乜狗😂😂😂😂😂😂😂😂

痴撚線😂

不自覺睇到笑左😂

緊張的氣氛一下子緩和了😂

嬲你😂

所以？😂

講咩都得😂

女人揸車好恐怖😂

屌你老母😂😂😂

借幾十萬嚟😂

究竟依個emoji係咩意思😂

岩你老母5p狗😂

你鐘意啦😂

屌你老母！

屌你老母😂

霸氣都無撚埋😂

我無嬲呀 你去玩啦😂

我先冇咁小氣😂😂

🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣

你全屋企老豆老母阿哥細佬家姐細妹都死晒
😂

岩呀😂

係咩？睇過！😂

同事做錯野say sorry打左句
唔好意思我下次唔會😂
比老細捉左入房屌足半個鐘
問佢有咩好笑

😂😂😂

屌你，隻隻Emoji都係咁㗎啦，加咗改變成句嘢語氣😂

屌你，隻隻Emoji都係咁㗎啦，加咗改變成句嘢語氣😏

屌你，隻隻Emoji都係咁㗎啦，加咗改變成句嘢語氣😡

屌你，隻隻Emoji都係咁㗎啦，加咗改變成句嘢語氣😫

起初神創造天地。 😂
地是空虛混沌．淵面黑暗．神的靈運行在水面上。 😂
神說、要有光、就有了光。 😂
神看光是好的、就把光暗分開了。 😂
神稱光為晝、稱暗為夜．有晚上、有早晨、這是頭一日。 😂

你老婆好好屌😂 個閪好濕好緊😂 中出咗幾次都仲想要😂 話你短鳩餵唔飽佢😂
Between下星期你出去時我地成班玩10幾p😂

癡撚線😂

你聽日唔駛返工喇😂

食屎啦屌你老母你哋班仆街表情撚

天地有正氣😂

唔覺😂

做咩啫你

食屎啦屌你老母你哋班仆街表情撚😂

又好似係 對熟人唔會用呢個😂

我無嬲😂

哈哈😂

成個post好歡樂😂

On撚9😂

第一次用 又幾好用窩😂😂

派膠都係一個表情

呢個表情好窩心😂

無啦啦我點會嬲😂

屌 講呢啲😂😂😂😂😂😂

樓豬
一個post引撚曬班戇鳩新會然
一次過block曬佢唔洗煩

睇到我都笑左😂😂

唔知點解有聲有畫面🌝🌝🌝

😂😂😂😂😂😂

樓主老母跌落海😂

梁震英連任😂

含撚死啦屌你老祖😂

你幾時死😂

你好撚樣衰 死開啲啦😂

唔屈機😂

死全家啦屌😂

我好想喊😂😂

我怕愛 同樣怕得不到愛😂

覺😂

點解會咁㗎😂

睇到笑左😂😂

好鬼正😂

我話我冇嬲你真係信呀😂

屌😂😂個po好on9😂😂

分手啦毒撚😂

利物普又1埸😂😂😂

🙊呢個po

香港人想要真普選😂

曼聯又一場😂😂😂

萬能😂😹😂😹

我想哭 你可不可以 暫時別要睡😂

agger😂😂

Ching ho ball😂

屌中哂

帽事嘅😂

電腦大爆炸😂

前面咪你老襟😂？

老婆其實我比公司炒咗，日日係屋企樓下個公園鳩坐到差唔多時間先返來😂

我失戀啊😂

我們的天父😂😂
願你的名受顯揚😂😂😂

知唔知點解你無比家用屋企仲有咁多錢洗😂

😂😂😂 好好笑呀屌你老味

覺😂😂😂😂

你條女雞黎架！ 三萬蚊過夜呀！😂

呢個好撚好笑

覺唔覺得😂依個表情符號好屈機😂

林鄭月娥真係好撚索呀!!! 好想廝開佢條裙，一手扯撚爛佢條底褲 !!! 一口吸落去佢隻美鮑仔度係咁吸啜!!! 條利伸到最盡把佢陰道內所有蜜汁同閪屎全部奶乾淨!!! 連佢閪邊o的油都要奶埋!!! 兩隻手大大吸手狂搾佢對大波,食指同中指用70%力夾佢奶頭!!! 再轉身放條巨撚入佢個口度!!!頂佢吊鐘!!望住佢流眼淚個樣時， 再轉身用100%力度一野屌落佢個淫閪度!!! 之後插完屎窿!!!!再插佢個口迫佢食返自己o的屎!!! 屌緊佢個口時,用三條手指插入佢個閪度係咁了!!! 最後插到個閪最盡射精!!一定要搞大佢個肚!!!

好在老豆剩落大把咋😂

😂😂

🤤🤤🤧🤧🤥😂😂😂

你大我呀?😂

咩料😂😂

我屌你老母😂😂😂

😂咪玩啦

屌你老母死臭雞😂😂

有一日你既女神 : 我愛你😂
應該點理解？

耶穌說：你們叫眾人坐下。😂😂
原來那地方的草多，眾人就坐下，數目約有五千。😂😂😂😂
耶穌拿起餅來，祝謝了，就分給那坐著的人；😂
分魚也是這樣，都隨著他們所要的。😂
他們吃飽了，耶穌對門徒說：
把剩下的零碎收拾起來，免得有糟蹋的。😂😂😂
他們便將那五個大麥餅的零碎，就是眾人吃了剩下的，😂
收拾起來，裝滿了十二個籃子。😂
眾人看見耶穌所行的神蹟，😂😂
就說：這真是那要到世間來的先知！😂😂😂😂😂😂😂😂

😂成個post 好陰險